入黎講下大家平時訓幾多個鐘

巴絲平時第二日要返工既日子訓幾多個鐘左右?
我平時訓6個鐘左右就要起身準備返工

0-6

-5個鐘

1-2

5個鐘

通常兩點幾訓，7點起身

星期六，日就4，5點先訓，12點幾起身

其實返工點頂 一返到去會覺得好撚辛苦

5.5hr啩
返到公司全靠一杯咖啡

慣左掛

我返工車程個幾鐘都會訓一陣既

返到公司就沖杯茶飲下提一提神

咁就踩足一日

我都想早訓，但唔知點解磨下磨下就兩點幾

點可以日日訓三四個鐘仲可以生存到